今年尖東站唔知搞乜

封出口 指示牌都唔封返佢

行到去先知封咗